有無人玩水上sir滑梯時會咁諗？

會覺得sir到最尾係無出口/出口封住左，上邊d人又唔知sir落黎kick住，最後大家含家剷

我由細到大都係咁諗，
所以次次去玩都係喺下面爬返上去，
就算俾啲救生員喝住都係咁話，
始終命就得一條，梗係要保護吓自己

唔會含家剷，只係變撚左大家插大家後花園